借12港人被捕論去留問題遭炮轟 黃碧雲收回言論並向被捕者家屬致歉

黃碧雲今午在Facebook發帖指，自己昨日在社交媒體上，就立法會議員去留問題及12名被內地扣押港人的相關留言，「引起了一些批評和關注」。她明白將兩件事扣連或混為一談，並不恰當，可能會令被扣押港人及其家屬感到冒犯及不安。因此她決定收回有關言論，並向家屬致深切問候，希望他們接受她摯誠的道歉。

民主黨主席胡志偉亦在Facebook發文，就黃碧雲於社交媒體的不當言論，向被扣押港人及家屬致歉。

胡指，今次事件關係12位被扣押港人的安危及法律權利，絕不應與其他事情相提並論，謹此代表民主黨向被扣押人士及家屬致歉。

唉

呢條友到底可以失言幾多次

唔好spin去屌佢住

民主黨老鴿不斷害緊班乳鴿

又唔睇得，又唔打得，又左膠，咩賣點都冇啦，走啦屌你

冇政治智慧係咁

Big暈姨姨都係讓番個位出黎啦

佢真係傻㗎#haha#原來唔係扮㗎

pat垃圾應該用來交換留係大陸個十二個人

其實佢愈係咁講大家對留守派就愈反感，條撚樣真係同自己友倒米